[告急] 11月起黑鄧揸旗，人人自危

大家記得曾偉雄時代？ 再次返來了

721？
有武警執法？
被自殺？
新屋嶺？
無warrant 入屋搜查？
濫捕？
濫暴

就係e 條黑鄧諗出來

放心，以上提及的，將來一定更大力推行，大家一定要做好自保工作

E條友對內好圓滑，溫情牌又得，硬如禿鷹又得，係政治高手

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

Push

揸咗幾個月啦

唔同，你一日未坐正，好多嘢你無得授權，就算萎聰係傀儡，佢一日係處長，一日都要睇佢面色

無計 無人知班高官行蹤

佢係搞得掂，就唔使搵個退左休嘅冚家剷返嚟啦

唔同，劉醒返來係食左個運動所有死貓

可以講，黑鄧比佢更污糟，但未夠穩陣，所以要捱到11月保到佢坐正就出咩招都無人/程序搞到佢